{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045867",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "논두렁밭두렁"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡梨元面開心3ギル26に位置する飲食店はサムゲタンと郷土料理を専門とするところです。 飲食店は天台山の前に位置し、周辺は美しい山の中の風景に囲まれています。 店主が直に飾った庭園は雰囲気があり古風によく似合い、飾った古宅も食堂の雰囲気を生かしてくれます。 水炊きとトリタンは1時間前に予約電話をしなければならず、営業時間は毎日09:30から21:00までで、年中無休で営業しています。 この飲食店では手作り豆腐の寄せ鍋とソンブドゥグイを10,000ウォンで販売し、タニシ包みご飯は12,000ウォン、チョングッチャンとテンジャンチゲはそれぞれ8,000ウォンです。 鴨肉の水炊きと地鶏の水炊きはそれぞれ68,000ウォン、地鶏炒めは65,000ウォンで販売され、冬にはウサギスープが65,000ウォンで用意されています。 雑茸鍋は15,000ウォン、ホウキタケの寄せ鍋は18,000ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "忠清北道沃川郡梨元面開心3ギル26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の周辺はどんな風景に囲まれていますか？",
            "answer": "周辺は美しい山の中の風景に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の特産料理は何ですか？",
            "answer": "サムゲタンと郷土料理が専門です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "手作り豆腐の寄せ鍋とソンブドゥグイがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店では予約が必要な料理はありますか？",
            "answer": "水炊きとトリタンは1時間前に予約電話をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この飲食店での料理の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "寄せ鍋とソンブドゥグイは10,000ウォン、タニシ包みご飯は12,000ウォン、チョングッチャンとテンジャンチゲはそれぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店での特別メニューはありますか？",
            "answer": "冬にはウサギスープが65,000ウォンで用意されています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の鴨肉の水炊きと地鶏の水炊きの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "鴨肉の水炊きは68,000ウォン、地鶏の水炊きは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店での雑茸鍋とホウキタケの寄せ鍋の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "雑茸鍋は15,000ウォン、ホウキタケの寄せ鍋は18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 429
    }
}